\chapter{Testes e Resultados}
\label{cap:testesResultados}

Neste capítulo os autores deverão descrever \underline{obrigatoriamente} a metodologia adotada para os testes de validação, apresentar o conjunto de dados de entrada e saída (conjuntos de dados muito extensos deverão ser dispostos em Apêndice), resultados imediatos e breve discussão acerca dos resultados obtidos.
	
Espera-se que os autores executem diversos testes de validação, deste modo, para organização do capítulo pode-se adotar seções que descrevam cada um dos testes realizados.